點解無曬和你shop?!

明明已經搵到春袋

每次都搞到商場做唔到生意—>經濟攬炒

點解聖誕之後突然間無曬？！

一齊搞番啦！！！

今晚即行

P牌仔推唔到like唔到

強推
-----------
香港獨立 唯一出路

年三十年初一二三

有心唔怕遲嫁

多謝你

Push

呢樣真，就新年啦

（新方向）擴大文宣圈子

Thanks brother

呢段時間好多舖都放假，酒樓就好有用

（新方向）擴大文宣圈子

推

已經日日貼文宣

不過撕子狗又係日日做野

但係

香港人

係唔可以放棄嫁

姐係點？

明明好成功

好多商舖食肆初一二三都放假，係洒樓會爆

反而依家先好生意，因為換新裝剪靚髮過新年，正日就大多數拜年啦

集思廣益下

其實年初一好多鋪頭唔開...

無錯

所以同倒錢落海無分別，入去睇下點擴大

得罪講句，係無其他活動既weekend 都應該要搞和你shop

最緊要同suck channel反映，佢地搞

貼緊錢嫁

但係就係要同支共鬥長命